[黃色經濟圈] Qollision主唱出結他case

出曬聲支持警察槍殺學生既 Qollision主唱 James 徐東海 係Quantum Industries既老細同設計師

換言之 呢間係藍店

已經見到唔少平時有係fb share文宣/警暴 既音樂人想買/訂左
請大家諗清楚係咪要幫襯 支持警察槍殺學生既公司

你唔係仲買藍店既結他case呀？

唔係好識 間野唔係jackel架咩 定佢地成班一齊搞

應該係一齊搞

佢都無表過咩態

藍撚到仆街啊。咪撚買

藍到咁仲想搵人買？

推

確實係同Jackel Pun一齊搞，個主音成日係ig story post埋啲懶係中立嘅理論，其實心底裏係睇唔起班抗爭者，只淨掛住搞生意賺錢。

jackel自從第一日之後而家都冇出聲啦

(留意左上角)

買佢哋嘅case = 支持藍店

邊撚個黎

爆炸頭結他手又係離地撚 一句聲都冇出過

btw你個標題起得好差

有無建議？

可以followup 有野幫出聲